有冇人發覺YouTube 近幾日推薦多左扮中立同深藍既片？

我明明睇d 紀錄全部都睇反共野，同動畫相關既片多
但係依幾日成日推薦埋哂d扮中立但係實際屌緊示威者既野，有d係打民生牌，有d係搵d建制親共既人去講野
推介埋哂d同我興趣完全冇關既片係想點？
YouTube依排又收左幾多維穩費？

有冇人覺？

push

得我一個係咁？

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

我都係

我係google now newsfeed越嚟越多簡體字網suggest俾我，明明我見親都set 「不要顯示xxx網的報導」，但佢總會搵到d我聽都未聽過嘅支那網俾我

me too

原來大家都係咁
之前都冇咩事，依幾日係突別嚴重左，有個扮中立channel我襟左唔好suggest都之後都係彈出黎
YouTube搞乜，定係中央又加多左經費

我都係 成日彈埋啲咩垃圾沖san出嚟

屌我都係，就係唔想開名講唔想令佢出名

youtube 推片不流都on99,唔係有心奶共

近幾日特別多

你成日睇d講開香港/支那既youtuber,咪會推呢類片lor(youtube點識黃藍黑白丫)
唔推何妖既老翻榮光比你睇算好架拉

其實Facebook 都係！

我明明 block 咗港人講地個 page ...
但有次我個 facebook 頭版就長期show 呢個 page 嘅 Live ...
我block 咗個 Live, 點 refresh 都仲喺度！

另外喺Watch 入面，有段時間，無咗立場同蘋果 ...
我要由佢地啲影片入，先入得番 ...

睇開香港台灣日本youtuber

之前推介CCTV tim

唔覺
一打開全部都係城寨啤梨燒山d100同gameplayhk

平時都有睇下依d佢都係推介沖san比我啊屌佢老味

same